[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[121]花嫁集中討論區

已經乾曬 冇得討論

明知6月花嫁都唔留子彈

見到神開入黎拜下神先

樓主係雞

巨頭每人都千4打底😞

你都7百
封為你半巨

感恩😀

😱

白貓就有700

唔使理佢,佢狙巨頭狙到上晒腦,

多謝ching0

入左神個台望下 仲多石過我白貓

白貓都無700😭

點解個條女無開cam,又唔係玩pad,仲多人睇過ching0台,想report佢

時下興j聲🤢 tmd有病

留力
上次幫蜻蛉吹一吹雞就200人

神既吸引力法則

今晚有好多個抽蛋台,唔g邊個跑出

全靠3巨頭撐起pad

用石頭硬碰
其實神本身就齊 不如入石落我個acc度幫我抽🤤

我諗住抽金龍機 睇5睇

一抽光水瓶

無腳是壞文明

入完石仲要幫你抽
你有無咁懶呀😑

用光水瓶定 光英雄女巫

點解神個冠唔係彩色閃閃下嘅

呢句仲陌生過走過去fgo 睇佢地講術語
完全睇唔明🤕

創樹妃出+99蛋？有人可以帶我打？

呢個要solo無得協😑

1-10都未打 有無template

Pad clutch

世界最速😎

0.7啦 唔好再推

終於j到日龍喚士

比人屌到變殘廁先j到佢

好耐冇課過,而家係咪唔用得HK GIFT CARD課?

仆街喇喂 原來巨人都未打過

重拾未呀

重左機
刷乜首抽好

不了

曬夠寵未

聽日花嫁有無免費一抽

有

除咗遲仔 其實仲有邊個玩緊pad

靜哂 原來真係冇人玩

係

有冇其他source

後日執

good

到底關諸今年內會唔會有究進?

到底達仔今日內會唔會簽約？

屌你 你連巨人舊關都未打既

原來蜻蛉都無玩
佢播緊舊片😭

到底山本今年內會唔會出腳type?

禾刀未

屌你 係你拎咗我個ac咩

有冇人用猶格打魚

矛水射隊

仲要轉珠
煩唔煩d呀

水獵 暗雅未一樣

4242 0458
超金

g

沒柒番谷 我覺得自己係0

子巴 我換換野先

娜亞水飯龍都得啦

Gay到你

同少佐去咗高級餐廳食飯

狗飯大師

shit

罐頭凌魚

撈麵定公仔麵呀

禾今次真係中左
睇人中

尋晚終於抽到白狗2號,可以進狗乸

3z想用零龍加你

正想屌咁多場得一隻聖誕龍
就出左一粒

邊個話水MH要轉珠勁?1C都過雙3啦

就食飯唔打住

疊錯

今日目標完成

幫我完成目標

又見到成班小薯

係到捉魚

得罪你咩

4021 7731超金

錯過左芒亨活動而家個個都水獵唔知點算

900幾RANK搵心仔轉

棄驚

抽猶格

幫人代轉封AC 心囝真係笑死

只抽到火果隻勁唔勁

sorry thats me

錢照袋 個AC又唔係佢 佢嬴哂

準備推出30蚊代轉服務
同心囝一種比錢唔包有冠

我都想搵人代轉 無奈無錢入石 更加比唔起服務費😢

痴線個screen遮到咁不如唔好開台啦
睇黑條咩

心仔個樣都無黑條

9字頭 129 仲唔係ching0

得罪講句 睇人轉珠本身已經好有問題😓

痴線聽佢唱歌咋 你估真係睇佢轉珠牙

唱作形轉珠玩家

唔睇典G禾個1%到手未

俾錢請人屌自己條女😂

想幫你反映
但佢仲未解ban我

起碼唔係四囝

有冇清 玩百花

猶格隊

無

現充出晒街

no

屎雷 不了

個個都恰禾

唔理你地 禾我約炮

約緊

想玩
但冇猶太

親 水獵

唔得閒 禾食飯

再嘈你過番去白貓post😤

mc係唔係到？
繼續？

親你又玩鳩禾啦

屌你

辣殺驚

有聲優
有內容
有遊戲性
有手感

冇限定丫麻

白貓d限定 兩星期又出新 點追

ranking user

求代轉

做乜鳩開得唔靚都QUIT=.=

每次都中is 👌🏻

d石又唔係佢既

追齊留名

哥有的士錢

買機未啫

分身轉幾場又130

你玩哂啦

見到有個post問有無真人體力game
我想推薦佢做代轉😅

幫我轉未

點跟

20號睇埋mhw生放送再講

蝦❗️

潛台詞:唔睇唔買唔玩

有無人打百花2？

落金課下金高濕哂

又課
dimgun

玩PC版好過
PS4版得30FPS

Rich

日/中文=ps4獨佔
PC要遲唔知幾耐，仲可以享受同外掛連機

玩PS4要捱30個FPS
不了

幾點開台牙😑

Keyboard典打mh

買個手掣啦

有得用手制
Xbox手制一流

唔係話pro行到60咩

想要花瓶

今日開始一日儲一蚊買ps4

想下好了

有冇人百2

B咀

我要花瓶

捕鯨船起錨🐳

講左PS4同XBX都係30FPS
PC 60FPS只係傳緊，要睇CAPCOM班人肯唔肯搞

好想抽仙魔

橙牙

有無人開超金/百花2？

慳返

收到風,呢度有班人成日呃人課pad

百花2係刷聖誕龍?易唔易出,練咁多隻機械石川要好多肥料

百花2?

極3oj?

有無人做愛

LM

新手想問大家會練幾多隻

好彩，我都係問下

我

有冇巴打打鯨魚
不過我得水射

你

屌

捕鯨船拋錨⛴

屋企唱K
想開台都廢事

想聽

開未

想點歌

神屋企大到有K房

!SR

天家😇

想聽蜻蛉唱進擊的巨人

蝗蟲的侵佔
腐蝕這都市

哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!哈!

!CHECKMYHEARTS

想聽神唱歌

唱緊

有無人刷百花2

咩隊?

優格ok?

前排先抽完,未升好

哪有

咁水獵？

含住粒糖過世啦你

打幾多場?

66915767
打到11點

2465 8136依個先岩

林進的前男友原本是直男，被問到怎麼敢試探異性戀者，「也沒有什麼敢不敢，當下就是衝上去交換口水…」那天過後兩人就順理成章在一起，不過2年當中，對方不願意跟外人承認這段關係，也不願意主動跟他發生性行為，「一年3次，應該說不到5次，每次都是我在要，他就像死魚一樣躺在那！」不過每當他為這檔事跟男友爭吵時，對方都會回：「我怕弄痛你啊！」聽到男友這樣說，都讓他不知道該怎麼繼續吵下去。

SOR原來我未夠體

屌你老母

對唔住大佬

開

好惡

街場緊等我一陣

有冇c組朋友可以一齊打 想捕鯨

暗雅隊

petshop,開左

咁惡架

入

我斷？

你係咁斷

同你打先係姐

咁算了，廢事打了

第一次打 咁易出

2隻風神

遇到星知 木印 新木印 暗吸龍 我屌你老母

入夠3隻

你好彩咋，今日晏就同mc打，10幾場得2隻

抽抽抽

一抽天秤

祝青令抽乜無乜

1抽就光瓶

寵物bbg我沖涼先
你搵海龍王tenplate😘😘

招人一陣刷喇叭

嘩好靚

咩隊

老母，秒賣

等一陣睇日本人仔twitter先
我12點先刷得

寵物同禾刷

抽未

一抽大爆死

有無ching試下

HAHAHAHA

蜻蛉唔開台
喊緊

中哂啦你

好伏咁喎

禾有b，但差少少防坐

冇伏

花瓶我嫁

差兩甩防坐😭

巨頭係咪戰鬥緊

因為你做到人做唔到嘅野

個up好堅😀

done
利申 唔係巨頭

吓 ....2下搞掂啦

有無九里隊

幾個都10抽內中左啦

我就係你既

死開啦...

我嫁埋

唔知你想點

唔知得唔得

唔敢講

多謝山本1隻蛋龍🤣

下....木埃都係鑽蛋......我仲開心左1秒

慘 無山本

禾刀矛

水瓶我老婆
不服來辯

不服

是但啦

同我battle

呢部機追黎有乜用

打3人協果陣可以笑9人用龍巫女

點解水射個template要防坐，邊有減cd

刷喇叭呢個活動 令我重拾轉珠既感覺=.=...

=.=

明明山本都無

大佬=.=..

食懵左你 有冇活動都係得刷喇叭架啦

咪刷住 抽左先啦

禾有b，打？

重拾興趣一星期 刷喇叭

梳 脫左節太耐=.=

OK啦,反正你都跟唔上,無分別

有冇巴打知點搞 想覺醒隻立花 但買嘅地下城冇戰國龍..

藍奧無升技

技術關有

ho ball

戰國龍要買

話g你

有無第隊

我機械龍都未打完..有體果時清清先 唔該巴打

我另一個ac刷到寧寧同阿市玩邊個好？

一抽銀 水著先叫我抽吧

有無bb

有b

可唔可以翻譯

係咪水喇叭

Yes ar

唔sick日文

屌那星無隻全版火隻野 諗住有素材即升

Why我睇唔到閃光台😑

=.=''

收左台啦😑

咁快抽中收台🙇🏼‍♀️

笑死=.= 幾多年前叫升

又mean

有無巴打刷喇叭

mean夠未

無咪用機械石川

大神

會盡快抽倒

me

笑到肚痛
Natti 抽出來個隻有加蛋

有無人刷？我ab都得

唔洗同佢擔心啦, 實抽到無加值為止

我b

點解要冇加=.=

咁多大神上水

佢連出兩隻都有加
即刻靜晒唔講野

who natti

個流程係點，唔識日文

我都唔sick=.=

比大介寶寶特別關照

水著maymay主屬唔係木
屌到山本第二日出返隻木屬個件課金狗

1a茶留下
2b用下
3a茶留下
4b用下
5a九里虎
6b茶留上
7a破防，用下面3粒火
8b用下面3粒火
9a終炎
10b水射+你果隻隊長拉3c
11a pass to b->終炎+紅奧

0茶入，開左

6161 0933

bug左?

6357 8826

其實我打錯你留下面都得

打個十幾年前既降臨都搞到咁煩

下 快幾倍喎

有冇巴打刷水喇叭
可以打20場
有水射暗雅

點刷

我都唔知
睇梗

Y 5用水射.=.= 可以射走5層

水獵有冇代用用？

sorry=.=

你地仲搵緊人組離地隊既時候, 平民已經打左十幾廿場

想扮巨頭笑人，但唔成功🙍🏼

離地隊不嬲都係同女朋友組

繼破防同第5層三色心陣秒應該就安全
不過第10層要人手轉5COM
有冇人試下

最新潮流係課3份金

HI

又自私打

Ban未

3 pack
叫做齊腳砌yogurt

你個rank唔識郁既🤔

冇體
聽日再打😘

ok

有無人刷喇叭

都係打多一石

岩岩笑完人中暗奶轉個頭自己都中
原來會有報應 🤦‍♀️

開左

火隊世界第一

咁算啦

點組呀火神

入啦
我指開左場等你

好充實 咁又轉左半個鐘

hi

臭雞有報應

5SIX

垃圾

有冇seed

你個假明仔

典解甘大波

因為係g

hea玩玩家

寵物都係G 典解佢無波

屌哂你地老母

點解呢度都見到文香

呢度除左PAD 咩都傾得

又要打J

因為佢未隆胸

一齊屌

你有幾多個老母

睇緊有條友直播抽 2連8星

咪蜻蛉

廿抽碌左3天秤1赤龍
有冇人同我換水瓶

我有冇中天秤

我勸你快d叫伯母走佬

有無人刷10 寧場😂😂

星火又抽兩百下咁尾機😑

你打多左個零

70抽左右啫 聽日再戰

星火條女係雞

哦

rich

垃圾個頁係咪放晒火屬

十卜😀

同2

1抽銀蛋

求 風龍王TEMPLATE

水獵 風龍王 風龍王 風龍王 風龍王 水獵

真。唔打了

有無巴打刷水喇叭

我打
你a定b

我a吧
我依家整隊，你打幾多場？

Ok 我砌b
15～20場

B用埋山本得唔得？

屌我賣左暗個隻 有無野代到

無
咁我b?

唔係喎我無稻姬
887

100抽冇8星
點轉運

稻姬都係要加combo 你b隊山本隊長唔繼技，繼稻姬個隻繼隻毒咁得唔得

開？

仲砌緊 等等

D日本仔都幾平民

依到120粒暗喇叭

ching我3點訓覺 你仲要幾耐

7497 4895

打左個幾鐘laba，轉個頭就清倉了

我一陣297埋佢

3318 7403

等等

8790 9123

而家玩pad好爽 睇完條片當刷完

片太長 我通常睇下個繼承表就當打完

水射刷好撚爽

唔打了好眼訓
aor

👌

穩定周回都用喇叭

計左數唔洗終炎

為咗唔升終炎揾d on9方法

今日點撚樣升

暗依隻有得穩定周回咩？

幾年前話有用
必升嘅
而家話冇
又唔係要抽返嚟

唔見星知白猿就過倒

幾年前撚有玩咩😂搵替代都要比你鬧on9 神真係大撚曬

咁你係on9

咁辛苦抽寵物奧，竟然唔升技

5mins過到雙極3未

又笑

唔撚想打咪唔打囉 依家刷喇叭升唔撚得

十卜

得
你有yogurt你大曬😢

咪又係要...揾代替品

光君

有冇B隊一齊刷佢老味

無石啦, 點刷

一日嘅體都打倒十幾場啦

真係咩花式都齊哂

打10場ok?

大神隊
跟唔到

今朝搭車得閒得濟solo咗8場

點跟
有咁多場體

開咗

8f果到即係開邊隻

今晚木喇叭template 好似係

7777

組完

開波？

等我5分鐘😐

完全跟唔到

差果3隻暗屬繼 幾時有得打

一入去就斷？

YES

隻光mk有咩用😱

破防囉

但唔係用拉射咩😰

破防 石川掛

子子子有冇LINE嗰D
呢度揾你好慢

破防+擋傷

My line id: iloveching0

一陣驚入面pm個line俾你

有幾多人會練定隻光mk

我~
但其他冇

0課又係得個睇，都唔知點跟

搭到咁耐車先難跟

刷機宙都升咗一打又賣番走啦

PM埋俾我

都升好o左
做咩賣

練咗

快手刷完LABA打RANKING

聽日6點前

邪爆，儲左50石去10連抽又中SSR大空翼，砍唔砍掉重練好

打挑戰拎石之後一抽中左花嫁天枰
咩運氣

希望你唔記得打

Show Blocked User - 吾不欲語

已經棄jer😞

諗住打爆story mode就算，但咁中法嬲嬲地

88

大家係刷緊喇叭定係加蛋

del jor pad

今晚有無b刷

有牙
而家都得

del咗 勿念

一齊棄😭

扮工緊

又飛

完

陣間記得裝返

加蛋等易d既降臨先刷

有無人有a
可以依家刷

仲刷唔刷

補張孨流程

等緊最後一日 石川

閃光

咁等我刷埋你o個份
加蛋極唔夠用

bb幾點收工牙

3pack石放青令直線電話 有意pm

有邊隻你俾加係有用

D 297 係用o黎醫病
醫強迫症

5點半刷啦 刷到完刀得 不過你入石比我

教個仔幫手刷加

入咗3PACK俾你
想要
PM

人人都有o既野得你冇
仲要懶係矜貴吊高o黎賣

打左俾你
聽啦pk

up mud 9 ar
冇又點賣呀

RANKING TIME

唔好呀

寵物隊

齊

炒貴刁黎到 竟然係辣既！！

射加蛋嗰啲聽日咪有得射

咁快dl返

冇炮
對於我o黎講冇咩分別
都係要轉珠

神做野係咪請示你呀

點射

我就不了

點解聖誕龍要放喺三位一體，無fd點撚打呀你老尾

聽日咩降

冇刀神

水射收檔先 好似係

石川有 TEMPLATE 未

先制63000

1300得1.1

予測線都1309啦

幫轉未呀
叫左你好多次幫手都唔幫

屌你老母 無果隻pad X果條水屬龍=.=

有周回隊未

固傷 + 一橫 有 sb 都唔升定

幾難得有野係我有人冇
梗係笑下

我新手

快刷月躍先 升第一代騎士技

等緊遲仔放工諗

佢同我刷呀
你死開

一囝同多腎刷

佢諗完我抄隊揾人刷

咁得閒

你扯
你呢個淫婦
拉你去浸豬籠

收聲啦
屌你老味

ON99 睇錯今日係光秤，抽左3下中左彩蛋以為發達......

屌 幾時抽都唔撚會中㗎啦

😘

廢驚

( Show Blocked User - ルナ☘ )
pad post越黎越低質就係有呢d前玩家

哭咗

機械石川有刷隊未

要三隻終炎

佢邊有

日日都要講句
典跟

有template未

咁大個人都無啲主見

你都係等緊TEMPLATE咋

左右手打完5隻 喇叭晒

等緊你派

好充實 咁又半個鐘

有矛清同禾挑戰石川/打水laba

過左今年神柒後，有冇清轉會去松井珠理奈

水laba

冇a隻隊長

吸水 暗雅點打

又要轉g⁉️

0茶刷幾場

go

係咪有gay川打
我裝驚同佢死過先

想企
你投石

中伏，吸10RD水

食飯先

輕取

派未

開我048打未

gay川用咩隊好？？

睇落就唔係好難
但要周回好似要度度佢

等緊你派呀青

交比你
我睇下邊晚係酒店同你刷

喺酒店左手刷日本妹 右手刷石川

嘩 基本40粒火喇巴

我愛山本

其實都係打20隻左右姐

火喇叭可以自己solo都得

三本柱
報G青令閃光

悶悶地 抽陣仙魔先

山本可以輕取
但COMBO盾要開稻姬手動

根性呢？

整張圖黎
係ok今晚刷

down server

B唔入光瓶？

齊隊 開未

齊隊
有冇流程

貼過啦ching

齊隊

有無白貓果個

頂盡咪打8隻
去頑龍或者mp shop度刷喇叭咪得

秒唔倒BOSS嘅

水零

依隊野去到吸光暗 用白幻火副屬打?

免費抽中左隻大炮波
唔豬有矛用😑

今晚就用duck

用火無傷磨鳩佢算

我竟然有 A

有日本連叉 mode 都過埋
痴撚線

根本打唔win 😕

清埋叉mode有多抽

0課USER大忌 ： 童子軍、死八婆同痴線佬

我唔係 0 課

今個月零課

齊隊😱

一係無noah龍 一係無pad x果條水龍

你係咪玩水隊架
呢d都冇

打完機川 怒獲5000mp

話左脫節左好耐

齋抽唔挽就真

有無人打蛋龍

抽左80幾野 我隊破神機隊終於可以全隊有機械type

會比大神block

十卜師兄

Show Blocked User - 寵物店女孩們
block jor

有冇人打金番

free抽中人妻，有冇用

就係特登出隻人妻 比冇納茲既人打機械石川

睇下黎緊水著出D咩垃圾引人抽先

水著初音 8星

大國主

水著零龍

水著娜姐

然後又分5屬

隻愛瀨屎已經俾日豬課左上第5😱

刪左

出咩都係抽到中先停
有咩分別

呢隻到底有乜咁吸引

問問早腸

有得auto
好似睇緊人打機

有auto即時高半格

pad都有

有冇水射A隊一齊刷喇叭

Reported

有冇柒番谷難民用水射刷喇叭?
要射頭2層+3個陣

正啊，送果抽中火勇士

我都用緊😒

雙機械killer零龍打石川好正

對面auto

乜都有，係冇零龍

我刀係用緊

猶格刀有牙

打未

刀矛

齊隊打得

咦 2016隊形！
gun到！

有新嘢咖

有隻唔知咩姬都跟到🙇🏼‍♀️

冇狂戰士

一隻肥仔都無

冇cd肥仔

好撚多銀
想要隻機宙都唔得

抽齊都仲要追多隻🤑

25連銀 垃圾機
放棄

pad上咗第一未

咩機都抽一餐
點跟

呢張先啱 up錯

呢隊oj唔oj

有b
有無流程

機石川遲d可唔可以取代cd肥仔

無咁多隻新戰國 跟唔到

追火奶追左35抽

垃圾機

又齊

原本山本條垃圾係有得打

火奶

咁解出左咁多次先追齊😅❓

仙魔bo

又單打 巨頭實捉到你

純粹想知之前典解唔抽咋
唔好誤會oj 😐❓

生到欣宜咁樣 唔係冇野抽都唔會抽佢

[img]
[img]
打完流程發現冇帶心直
宜家應該咁就啱

開返個單狙擊專頁
專捉非洲寶寶串鳩神既證據

有
但我企緊人地超金

而家得了

水瓶my wife

抽到未

無石牙🙍🏼

課

shine真係棄？

佢上面先剛剛出完 template 咋喎

出俾我地
佢自己棄

咁搞笑

4時間前

火咪398

好彩冇吉佢

光囝棄驚連個天都喊緊

淘寶已經super價280人仔啦喎 仲398

回下氣都唔俾
日日轉足16個鐘咩

16？我懷疑你報細數

你仲講風涼話

有大雷雨殺緊過黎

收緊工

笑死咗

屌邊撚個發明鬼影變幻珠

平時好似係 72 小時

回氣即是入石
Thx

想問下而家係咪無得用itools拉save？ 呢排返工無聊想玩返, 但係拉唔返save入iphone

利申: 無玩年幾

我覺得呢 ...
無聊而又可以做o既事有好多
何必自尋短見呢

算唔算中左大獎？

唔算呀
呢隻賣o架
可以賣到好多 mp

RIP

垃圾一隻
人妻招屬性傷害吸收無效化先係大獎囉

真心冇留意
咁岩有石抽下
大獎唔係新娘咩？

你老婆又比人屌啦

山本送個抽中左

因為d同事聊我玩協力

獎你俾狗屌

我覺得呢 ...
呢D同事真係害死你架
何必自尋短見呢

咁耐以o黎
好少可會認同一仔講野
今次屌得好

牙一咁激動

一囝又玩番😱

你呢 d 同事咪仆街囉
o拿，你認撚住佢
就係呢 d 人謀你副身家o架啦

一陣巨頭真棄驚點算
禾岩岩想重拾興趣

G持

拎錢黎G持禾未

一囝幫巨頭出頭咋

有冇手足刷水喇叭

牙鐵仲唔同我死返入來刷gay川

170石 3光水瓶
想死

撚茶召喚

sd俾山本睇下

又比人屌啦準備

曬命過隔離post la-.-

要幫鐵丁出機先😢

曬命食屎啦 屌你老母

死未呀
快啦

你地越屌佢越開心
BLOCK 柒哂佢地唔好理佢地就最好
佢地之後問乜鳩都唔好理
中到咪算
o係度串串貢把托

等我代閃光懲罰你班爛坦

好激動

買埋餸先 搭半開波

個POST好似返左幾年前咁
好滾動

你煮呀

禾熟悉既白狗時代一囝回歸了😭

曬老母咩
中同一隻有撚用

係 黎唔黎食

巧

就收工
功能內衣鋪等

G

不了
我食人食既野
唔食寵物食既野

中同一隻冇撚用
識唔撚識玩架
中夠一版都有用啦

濕撚晒呀

唔扑唔得

我真係想知有咩用
我只係為天光坪
我真係為左呢一隻

啲圖好傳神😂

光天秤就唔係今日抽啦

咁撚唔滿意咪賣鳩哂佢囉
屌你老母

抽到要俾人扑

十卜十卜

呢句真

試著說'170石冇光水瓶'，不要說'170石3光水瓶都冇光秤'

係咪有得刷石川

唔滿意同賣晒佢有咩關係

如果我係為曬命而出post
我死全家

收到 會生性

唔撚用腦 我話佢係垃圾 你係咪賣撚左去

你170做左佢1700做唔到既野

殊

屌你老母比狗屌

對唔住各位
我錯了

食屎啦

收到風有人玩pad 陷家死左

好日刀唔留言 一黎就歐洲寶寶

賣鳩哂佢咪唔會有你唔撚想見到嘅重覆寵

試藥壯漢留名

乜呢度仲有人咁青春咁好反應

我0課既, 無事~

冇 仲執緊個template 同埋唔想裝返

是撚但啦
抽完咪又係放雪櫃

我指成隻game

係唔係我>o<

辣殺光瓶

禾有山守神之巫女 夠了

真
知足常樂

我等你

課佢老母

mc屌你

仲未見你放出嚟

仙魔邊隻有d用

我已經比人屌緊仲有人post上黎🤦🏻‍♂️

禾回春
得唔得呀家陣

做乜推得咁快 唔好嚇走新人啵

你地班人見仔就屌

矛

比人激撚到上水

呀伯扮少女

機械石川 有冇邊隊可以用挑戰MODE過
可以抽多野

睇你點睇

占卜咗話今日不宜轉珠

大師兄返黎喇

send張圖嚟ok❓
我想宣戰

禾刀國

睇定通勝聽日適唔適宜轉g

屌 諗住抽太太唔小心抽左仙魔

有穩定周回片未？ 想即刻刷完

柒丁

MP shop周回就有

都係不宜

睇左蘋果icon條片未呀 高速周回！！

MP我大把 我要知我個box可唔可以穩刷

1抽黑肉 [black]星知 [/black]

未 請出招

學遲仔話齋
應該集中一隻驚黎課
梗係揀隻課開有感情既課

今日咩日子
咁多人重拾既

鐵丁回歸之日

已經過左檔fgo

撚茶

鐵丁回歸紀念日

啱呀 課咗兩pack俾太鼓

有新野抽未呀，日日登入拎石好鬼悶

通勝話今日宜課金呀

有無ching幫到手？

你大肚

有公司約我聽日interview
有錢課金了

冇人討論機川挑戰mode點打

有得in 已經要課
見成左仲得了

討論完啦

去IN都有錢收咁勁

收錢去in

ptgf去試鏡

終於搵到
有冇ching有戰女繼火腎龍

AV試鏡

原來講左多係求寵

要點組

密實小妹

火miru 信和賣498蚊 食水咁深

以為屎囝

不用分得那麼清

有無清刷金番

petshopbbg 打埋呢場等我10min

終於磨完gay 川

巧 我刀岩岩好煮雞翼

咩樹

咩事

仲要磨多 4 隻

屯門398

兩抽都係火寵
一隻大腎龍,一隻稻g

淘寶280好過啦

有冇lin

計返都係多過300 不了

屯門邊到398

貼埋link 教你組隊又幾貼心喎

準備磨叉撚石川 😞

置樂 你有興趣

一抽寶5光水瓶

打過挑戰模式會多送一抽喔！
潮爽的

無興趣

擁有防封的米露，加上回复十字消傷害半減是她的優勢
有U和combo強化，作為隊員傷害屬於上層

仲打唔打？打到七點

十卜MIRU

打 打到11點

chi lun sin
打100粒？

禾七點有野做

嬲

基本啦

邊有咁多位

法國個升LV係咪慢左 平時前面就MIX

到咗最後一頁 大家啲發言都保守咗🤔

去緊同水瓶簽紙結婚

怕左你

落車，唔打

有無B刷

我要拎返版權費

photo grid

有你名架

齊b 唔刷:

有機械可片周回片睇未牙

thx ching

push

1

2

刷未

3

loading